點解華爾街狼人咁吸毒都冇事？

仲行得走得

因為拍戲

點解吸毒一定有事 ..?
食煙都唔係個個死, 不過大把野 High 過毒品只上心癮無毒癮. 戇鳩仔無自制學人 Hi 野瀨晒屎.

Keith richard（吸到要減血）, mick jagger, Steve Tyler , jimmy page, ozzy(七十年代時對可樂對到要每日食大麻嚟減慢番心跳）， Brett anderson等等都未死啦，有錢食好嘢咪無事囉！窮人去食冰食k呢啲化學嘢就梗係死得快！

換血先啱

其實都有副作用，你睇ozzy 講野1999咁